【支那企業綜援】楊偉雄：要追回創科落後情況 即使撥款1千億亦不足夠

財政預算案提出在創新科技增加500億元撥款，創新及科技局局長楊偉雄表示，要追回本港在創新科技的落後情況，即使撥款1000億元亦不足夠。但他說，今次撥款較為聚焦，相信有助本港創科發展。他期望4年後的創科開支由現時的180億元增至450億元，即約佔本地生產總值1.5%。

預算案又提出，取消企業在本港運作至少一年，才可申請科技券的限制。對於有指申請手續繁複，楊偉雄表示科技券最初推出時，有近7成申請者由於未有遞交足夠文件，以致拖慢審批程序，若交齊文件，約需兩個多月使可完成審批，成功率約為九成四。

至於預算案提出向數碼港撥款以發展電子競技，楊偉雄表示電競甚具發展潛力，有利年輕人，又認為電競屬於人對人的競技，非常人性化，有助培養青少年的團隊精神。

其實咁耐以黎, 楊偉雄搞左乜項目?

見過steve jobs

佢最好快D再見多次 steve jobs

不如直接送錢俾支那公司算啦

呢堆垃圾係支那做唔住, 全部黎香港拿創科局綜援